發覺好多連登仔對自己毫無道德泯滅人性好自豪

"吹呀!我就係冇道德冇人性!我就係咁!咁點呀? "

依d人唔只唔識得反省，仲會覺得自己好威好自豪
有時d人話連登係社會最底層人士集中營真係冇講錯

Agger
成日屌人地道徳撚

如果畀呢班無道德嘅人建左國隨時仲變態過中共

人性本惡

鍵到先算啦

有時有少少同情心就屌人道德撚

根本就劣等生物，講就兇狠

唔好老屈人地係建國派啦
明明好多都親共成日笑人「cc台」「鍵國」

佢地唔係冇道德
直頭係反道德

通常笑人地道德撚果啲都係果班五毛

如果呢個世界再無道德
我建議所有不論高度 總之係柒頭既毒撚都拎去絕育

塵歸塵 土歸土 垃圾歸垃圾

大陸蝗都唔講道德架, 成班應該係香港蝗後代

可防睪丸癌

保留優等基因

流放香港護照出生地係大陸既人到蒙古

將所有失敗都歸咎係五毛上=真香港人

大時大節 割蓆先算

係囉
無事就周圍話人「cc台」「鍵國」
出左事就話又係「鍵國」搞事

鍵國派幾時搞過事? 夠膽咩

咁係鍵緊國啊嘛做咩jer你

上網開幾個五毛list就叫搞緊事架啦

鬼知咩
乜鳩都話人「cc台」「鍵國」架啦

鬼知你又up, on9

咁你又睇又申請ac
香港大把論壇5p 香討
你是但去過另一個論壇啦

你快d移民火星啦

？？ 又唔係我唔滿意
依定樓豬唔滿意呀 佢要改變全世界呀

佢邊句想改變世界

冇人話佢哋只係假膠？

連登太多真心膠

你都on9, 香討果班先唔講道德啦, 你覺得話64無死人, 李旺陽劉曉波應該坐監坐到死嘅言論係講緊道德嘅人講定冇道德嘅人講

其實而家係咪是但打堆字岀黎
跟手屌柒連登仔
就可以呃正皮

不嬲話連登低質就有成千正皮

咁咪繼續自我感覺良好囉你

有時睇啲假膠，睇得好撚過癮
但見到啲仆街仔又倍感唏噓

咪又係果班友
自己出去搞事但永遠都將責任去[CC台]

直頭係
根本成班唔係為對抗暴政，爭取公義
而係自己係社會袋底泥，覺得建到國就會洗牌，自己可以不勞而獲地得到金錢同女人

加分加分 道德值+9999

連登討論質素堅係低，琴日有個Post幾得意，講如果宇宙Restart一次，結果會否一樣，咁有啲科學L喺度深度討論，都叫做少數有啲意思嘅Post（不是無謂嘅你問我答，招SP，感情叫春Post）。但係突然有幾個人狂屌提概率Concept嘅巴，話佢地長文討論，晒命，扮嘢，仲要真係屌晒老母咁。最Sad嘅係，呢個已經係連登嘅常態

黑暗魔王係唔需要道德尼家野牙

想講嘅係，連登入面真係有一大班痴線低層人，唔抵得人地有學識，唔畀人地講認真嘢，果種自卑睇到我心寒

Facebook香討5p岩你上多d

之前日本單連環殺人案又係, 有個巴打開個post諗住深入討論, 但竟然有人話新聞都講晒仲笑鳩開post個巴打, 大佬, 高登果時已經有依種深入查案post架啦!

樓主口德+50,exp+100

所以你認為冇道德冇人性係正常?
郁啲就叫人走 唔去正視同改善問題 其實咁同d話"唔鐘意個政府咪移民走lo"既五毛有咩分別?

bbchu
音樂比利
十卜ching

呢堆搞完事然後又會話連登乜乜乜
又話鍵國cc台點點點
最後spin埋成個連登

五毛常用伎倆

劣幣驅逐良幣

香討就係岩你班on9 連登屌64 屌中共
又比你地話低質

On99 自己去開個討論區啦 咁唔滿意又要開ac開post

去親子王國啦屌

連/高 登仔係一班人唔係一個人呀!!!!!!!!!!!

留名等睇
BTW, 呢班人多數讀書又差, 做野又廢, 現實中loser, 以前高登中後期已經愈來愈多呢種人, 跟住新一批連登仔, 係呢D文化底下加埋本身太多中學生 同大專生
導致垃圾太多既情況

發覺好多連登仔好自豪自己上網都要做風紀捉人無道德

我屌你老母 係咪我條撚就係你老母度呀？傻閪樓主

你都on9, 有邊個post屌中共屌64俾人話低質? 咪亂鳩up啦屌你老母!

即係我上得連登就唔可以對連登有不滿?咁係咪住喺香港又唔可以對香港有不滿?你d邏輯咁似d藍絲廢老嘅🤔

呃正皮對我有咩著數? 唔屌柒佢地唔通叫我去啞忍去接受佢地反道德既行為 就咁畀佢地為所欲為?

夏蟲不可語冰

所以你係咪覺得自己冇道德好正常

死開一二邊啦

對大陸蝗黎講冇道德係好正常架!

比著我可以移民第一個就走
香港冇得走先要屌姐

你去香討冇人阻你個傻仔

講道德唔係問題，問題係有幾多人有資格攞道德黎批判人？德望呢單係咁，上次蔡匪個單又係咁，一大班人企喺道德高地指指點點，但實際自己都唔係一個好有道德嘅人黎架咋

個問題係連登好多小朋友上 心智仲未成熟 到時佢地有樣學樣 社會風氣會變得好差

以事論事, 如果下下都要耶穌咁先可以批評人, 咁社會上都冇咩人可以發聲喎.

9唔搭7, 成日叫人去香討做乜撚, 果度明明就啱晒你班反道德撚, 成班大陸新移民同你班香港蝗二代根本口徑一致!

標準答案:我上個forum都要幫人教仔?

真心想問講道德要乜嘢資格? 要唔要考牌先講得?

傻撚 講緊你地啲死鏟寬己嚴人呀
發現連登道德風紀閱讀理解能力好撚低

每個人都有自己唔察覺既不道德之處 包括我自己 但最起碼佢地知道道德既重要性 最弊係依家有一班反道德既人士喺高地上插旗 擺到明反道德反人性

會唔會係你自己太撚毒唔識表達呀

周圍話人係雞係公廁就得,屌人偷拍就唔得,我真係唔係好明,
點解話人係雞係公廁就無人話佢地企喺道德高地指指點點,
根本話人道德撚個d自己先最道德撚

睇下user name 先啦 唔係我回架風紀
但一般人都會明

或者我重覆一次，講道德唔係問題，問題係有幾多人有資格攞道德黎批判人？
你可以指出有道德嘅人應該點，但唔係好似樓豬呢啲偽道德判官咁講咩：「唔屌柒佢地唔通叫我去啞忍去接受佢地反道德既行為 就咁畀佢地為所欲為?」當正自己係耶穌

跪求網路小風紀死撚返去u汪duscuss

不如你解釋下點解話人係雞係公廁嘅人會企喺道德高地先

咁下次批評之前係咪要整番份道德履歷出嚟先可以講嘢?

最大問題係, 你點假設我冇資格? 可能我朝朝見到人都講早晨, 扶阿婆過馬路, 搭親巴士都讓座呢?

同樣叫人道德撚又點介定? 樓主又冇舉到實例你又知佢係偽道德判官? 你講嘢都幾矛盾喎!

高登果時已經開始有

通常做衰野果啲都係五毛

口德+100

屌中共就唔會低質
咩logic嚟

你又係一個on9, 咁點解你唔問"香討就係岩你班on9 連登屌64 屌中共又比你地話低質"乜嘢logic嚟?

你理得人有無道德呀
有道德同無道德都係人性既一部份姐 不用分那麼細

又有條撚樣走入嚟cc台

我幾時係耶穌?我又幾時做左道德判官?我又判斷左人地d咩?我唔係d咩聖母耶穌，亦都冇咁既資格，我只係一個普通既連登仔。我只係想將我心中既不憤表達出黎，咁都唔得?我冇諗過亦冇能力去判斷一個人道德既高與低，只係覺得"認為自己冇道德冇人性係冇問題"既思想唔通係一件正常既事?

我都幾想知道你覺得批判即係乜野
同埋點樣叫有資格 點樣叫無資格

你都on9,無道德無人性先容易上到高位，你睇下啲高官，商人

b站刪撚晒d日劇英劇

上網睇老翻又好有道德

係既 而且我都有上網睇av既習慣 窮撚邊有錢享受正版 以前仲有down開心版game既習慣（不過依家只係會玩正版game） 但係我唔會認為用老翻係正確冇問題 唔會大條道理覺得係理所當然 始終做用老翻同做賊仔有咩分別

其實好多連登仔都係開始駁嘴d fd

人人都總有d冇乜道德嘅時候,但唔知點解正常人唔會引以為傲,但部份連登仔就會覺得好威威

玩具老翻game好威威

真小人同偽君子
有咩分別
喺度五十步笑一百步
自己偷偷地做就無事
人地唱通街就自己走去批埋一份
不知所謂

無道德咪無道德

係網上匿名世界都要帶假面具做人

屌你老母lilian kan好撚正呀,突個pat比人睇

又一件
真係垃撚圾
以為咩正人君子

惡一樣有分大小
謀殺同講粗口有冇可比性？，事都有分嚴重性架大佬

同樣道理，教書佬係咪要識曬全世界所有嘢先批評得？，係咪樣樣嘢要100分先批評得？

樓主呢頭呃道德光環，果頭就做唔道德既野，就好似呢頭叫人唔好講粗口，果頭不停屌人老母一樣咁好笑
你咪繼續做偽君子鬧班真小人囉

莫以善小而不為，莫以惡小而為之
更重要嘅係唔好成日連登仔前連登仔後，事實上好多五毛、假膠喺度有意無意搞臭連登個朵

真，應該告鳩連狗
縱容班垃圾上論壇